跪求28-47絲打幫忙做心理學相關問卷

理工大學的研究
1. 28-47 女性
2. 正在/曾經有戀愛經歷
3. 異性戀性取向
4. 月經週期穩定
5. 沒有使用過激素類避孕藥
6.整份問卷 大概耗時45-60 分鐘
7. 研究人員(女) 需要 到場 收集 consent form [可上門 或 約在某個地方]
薄酬100HKD，研究經費有限
有意add tg : mynane

小妹27.5歲 做唔做得

得!!

48歲處女做唔做得

你停咗經未